[727] 無事和理非 有事勇武派

希望727可以係和理非專場，啲鄉黑/狗出手打人個時先變勇武專場
我地要攞盡個道德高地，做到係合理還手，唔主動攻擊
佢地打人個時就打番佢地個老母閪！！！

重申五大訴求！
手足們不受傷，不被捕，不割席！
必須成立獨立調查委員會徹查黑警濫權！

手足幫推呀

推